第三期尾腎衰竭, 要開始瘋狂戒口

而家做緊gym, 但要開始戒口, 唔可以食高蛋白質野, 要低磷低鉀低鈉

諗緊好唔好放棄做gym, 戒口戒到咁, 仲做gym好似無乜意思

你玩到咩地步? bmi? 脂肪比率?

bmi 23.5, 脂肪比率無計過

點解會咁

rip

可能已前唔注意飲食, 又煙又酒

呢兩年已經戒絕煙酒, 只可惜腎已壞, 只會越來越差

而家唯一可以做, 就係靠飲食控制, 藥物輔助

中醫 + 西醫都睇左兩年, 而家準備要搵埋營養師了

剩係醫療費都睇哂我副身家

關唔關打得j多事

打J關個腎咩事

冇病徵？take care

初期發展既時候有咩病癥？

腎病如果唔係糖尿病
好大機會係天生個腎過濾唔到一種物質
最後大約二十歲到病發

其實好多人以為中醫個"腎"等於西醫個腎(kidney)

幾多歲
唔駛洗腎?

幾歲 咁快有腎衰竭

你咩飲食習慣，香港人日日重口味都好多未有事，你會唔會有先天因素？

renal failure唔係要揀高質蛋白質黎食咩?